[Switch] Splatoon 2 [44] 一接近999個post就好靜

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝
官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(17揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:
Q: 行日歐美澳版有咩分別?
A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家
Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等
Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰
Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩
Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game
注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚
Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以
Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice
Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚
Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流
Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)
Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫
Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無
Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報
Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備
Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人
Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇
Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set
Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A
Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)
Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值
Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需
Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角
Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒
Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」
Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開
Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會
Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機
Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士
Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來
Q: 有無得一機雙打?
A: 無
Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房
Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)
Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：
Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:
ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：
スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

原來因為凍大家都唔見晒

開錯post名呀 應該係叫大家揀藍隊

幾時fes ？

今個星期六？

金毛揀藍隊一齊打四排

各位早

強貼留名

上左水

第39頁收步是常識吧

留個大名

尋晚閉關推塔 第一次升上S

用綠桶

勁呀,
我都未有時間打返去S+

上過一次S
連敗落返嚟

yes

其實都係怕踩中1001

壓力問題定啲人真係勁好多？

要忍
場場都有廢有勁
只要keep到意識 走位
再上都無咩問題

油地都係好緊要 油完等對面一浦頭想油返就殺

so true

唔油好個地，就算連進攻都好覺眼

有冇人玩緊

返緊工

勁係勁咗 但都唔會冇得打嘅
我諗我係冇乜運先會輸得咁甘

好無奈咁辛苦打上去 連輸幾鋪跌返落去

好睇隊友，而家有啲睇map
見到啲豬隊友會好躁

sorry lor

點會係你samuel巴
你咁抽得

好似我咁，又唔夠抽，得返自己一個
自己隊又無色，夠膽死一個油得一條路衝出去一挑四

好多時都係靠大膽同觀察
預判對手既走位，放定個炸彈
再打多啲靶練快啲瞄準就好好多

瞄準，轉角係我既死症

有冇三跑

有，等我飲埋湯

有無房?

啱啱開咗

入左

頂 岩岩睇唔到 自己玩緊街場

入啦

入左啦

手殘

係咁手殘

仲有無位

你開

我開
三跑-3

我地負1

試緊連線

我打住街場先 有位/有場出聲

我差一場

夠數 謝carry

有公事要做，要OT
謝carry

散左場？

花巴應該打

我夠數了 謝carry

點解要ot

有冇巴打可以carry我三跑

花巴幫到你

我仲有幾百要打

其實三跑你地會打到幾多分收手？

忙既1200
唔忙既，有巴打打就打，無就睇下其他人打咩

夠數喇謝 carry

初出個時萬幾係基本

我最勁打到5千

只係試過一次打過萬

最勁打到285%好似

我朝早出左去 夜晚啦 個日先投都未遲

沖完涼睇下有冇快刷

無人玩緊？

最後一wave 成地蛋喺收集箱隔離，差D 30 粒

雙打

咁靚位既

收splatoon 歐版 意密

靜到

啲人唔見曬

冇三跑係靜d，一開始都依家都係咁

我晏就有打，都係冇人

明明早兩日有四排buddy

飛花仲有玩

冬眠緊

想問問之前一路有玩緊歐版 而家想玩日版 個ac有冇方法轉埋過去？Thanks!

去左旅行未返

冇

返來carry 我E巴

諗起你啲炸彈
快點炸死我

有4排嗎？

咁少人online

終於唔洗OT
我玩, 今晚有無3跑

去完旅行之後要返工
之後大家一齊夜晚打啦

一陣有冇？

四排有冇人

四排-3

-2

冇人不如改二排先

想搵人carry升下裝

其實有冇人on緊

巴打入黎啦

好

我見寂巴有on

-1

想返工

年輕人要把握刷裝屠殺日本仔機會哦，四排-1，召喚獨自塗地的你

今日太攰 我都好想玩

快啲啦

一係你兩個雙排啦
其實我有啲眼訓

Ok

下次 等你carry

聽日就玩啦

想問下呢個mode落後緊個時係咪有人hold住個大波就唔會輸, 亦都唔會好似運魚咁自爆?

係, 亦唔會爆

原來拎住個欖球跳去隊友度個波唔會甩
跳返重生點先會甩？

係咁輸, 我係豬隊友

我都好豬

欖球同蜆一樣
用splashdown, 倉鼠波會跌
入重生點(不論跳定行)印象中好似係會碎埋

一齊挑戰7連敗

紀錄係俾人打破既

試咗返重生點係會碎
我本身以為跳去隊友度會甩

1692
準備7連敗都得了

都有1692分

今日係咁斷線

唔係咁鐘意玩呢個mode
玩親都輸9成

成晚運魚都唔知自己玩緊乜... 場場都過唔到半場

跌埋落B+

我都連輸6 場 唉

我由差一場A因為斷線加連輸輸落B+...

向好個方面睇, 又可以多幾場升裝

唯有係咁睇 但B 比A要更高EQ ，carry 佢d人都唔識行

已跌grade

遲D再打過, THX波波巴打carry

謝飛花巴carry

連輸七場
點解要咁對我？

喂呀哥，你分三個B-廿幾級既係咪玩我

今日個問題加上唔知點解瞄唔準

我仲係咁冇先兆地斷線 唉算喇今日唔玩

早左起身 玩震三跑先

你就好啦

我有時都係咁，仲要一黎就連斷幾場

可能凍得滯隻router 神神地掛，尋日第一次係咁斷，之前基本上唔會斷線 個勢似會贏既時候輸真係好唔開心

新場已出

恐龍場?

係
知唔知係新野定係第一代

サブ「ポイズンミスト」
スペシャル「アメフラシ」

17號v2.2更新

三跑-2

長期B-

無人打三跑？

3跑？

今晚三跑好難打

今日啲武唔算易lol

直頭難

街場啲友又唔生性

今次應該算hard carry 街隊真係有街隊既刺激

要有一個carry 全家既決心

炸彈人之悲劇

有冇三跑？

三跑有冇人開場?-?

見到d武器就想放棄3跑

寂巴, 來吧

出左街

post吓早兩日啲舊圖先

絕望

有冇人三跑
8161-1323-8439

唔識日文 可唔可以講下咩料

返緊屋企，求carry

你carry 我

出左去食飯 睇下深宵場有冇人啦

絕望我都試過一次 見到隊友一鳩開船頭果個渠口

無乜人, 打下RANK算

我收左工都係靠佢地carry

仆緊返屋企呀，木爸爸

我就返到

屌d人係咪唔識開大技

有冇三跑？？

stand by

8161-1323-8439
求 carry

求carry

你有加我嫁嗎，你入我間房未得，我一陣入左佢間房

他媽哥池巴滿員

三跑入 -2

勃起巴 係咪黎

打住等你

佢應該有加我fc，無記錯

我啱啱都加左佢

加油 今日好難打

今晚主題打三文？

9粒咩玩法

入咗他媽哥池間房, sor

大家都係要打夠1200分先做其他野

Thanks 寂巴

好啦我認我有D攰

我輸都跌左

晏就街場已打夠

你就好

我諗我街場都會

三跑只會愈整愈衰

就係街場 d人唔用技 一係第一場用哂

三跑仲有冇位？

你2連落地 好波 唔係就死哂

本身呢D槍已經難用

緊係，行行見到得返自己一個
D野一定係追住你

有 求carry

逃得過一劫，逃唔過第二劫

各位巴打係咪有 dis 呀？
我打開rank，唔知有冇人打呢？

我地打開三跑，四排

我都想join 巴打你地四排呀

唔見你地房

你add我丫7417-0480-1135

W3

快刷300%

ready

你加左波波巴，遲下就會add埋我

亂到呢

波波咁勇拎支roller單挑顏射炮

我不入地獄

油好塊地都叫走到佬

fucking hellv

做就做200%既野，羸左就無分加

個街客識唔識用大炮嫁

我200%左

個碌慢到

慢都唔係問題，起碼殺到野

當巴差幾多？？

呢隻roller殺怪殺得好快

有冇巴打carry渣渣的小弟三跑

400左右

暴走&開渠神器

有位

又扣分 差242p

請問有無位打三跑

累波波巴上唔到300%

有無留fc

我本身都係200咋

5780-3293-3521

好快就滿座

我未打 有無腳

一齊打 ?5780-3293-3521

我俾位

他媽哥池巴見我地話難打，立即黎carry我地

W3係咁死

謝carry

我開啦 今日武器你地講到好絕望咁

冇掃我已經覺得OK

入緊

add 左

聽緊八婆講野

係

走咗個

太慢全部武到 ，加埋豬隊友

夠啦，謝carry

無巴打carry應該跌到返去初心者

而家已經去到跌grade，所以決定聽日全力四排

聽日見

博物館個場好大

-1三跑

記得揀藍隊打四排呀

出去add你先

W2中

認唔到巴打名

投左黃

呢part testfire版又係正好多
點解改走晒佢

我係E字頭 滿員

我係T字頭

sorry 有個日文巴入咗黎
飛花巴我仲認到

快樂，無比既快樂

好少街隊隊友一齊玩

我係xBird

我認到 啱啱add咗你

到左1200, 但有冇位join三跑

聽日一齊揀藍隊打四排fes

我加左你未？

sorry 係我
同巴打玩好暢快
玩埋呢舖讓位

有花巴carry

夠分 謝carry

謝花巴carry

Thx all

謝花巴

有巴打們carry 唔覺難打

今日打街場雖然比較痛苦，但係竟然打到1200都只係輸過一場w3

花巴係咪好小玩油地/rank

睇個樣似係，三跑達人

木爸 long time no see

一陣大家記得揀藍隊呀，打四排呀

買機for三跑only 之前間唔中會同fd油下地 我對對戰ranking無興趣

一陣玩唔玩fest

其實我都好鍾意三跑

夜晚先得閒玩 廢渣單排只能夠打到上2100

2100
好勁

揀左藍隊可以召喚打四排

咩TEAM

藍隊打四排呀新伍

多口問：復活技係唔係無大技嫁

入唔到麵獅間房，等一陣玩四排啦

你開我join你吖 呢度啲人好勁

陣間有4排？ 仲有冇位

睇緊誇世代

你係唔係藍隊

新手想join巴打你地一齊打
可唔可以add埋我

Fc: 6163-9039-8224

揀左咩隊?
記得揀藍隊

藍隊

加唔到你FC呀

Sor手殘打錯左

幾點開房？已全祼待機

而家ready

加油

加左

大家揀藍隊打四排

thx

唔係二點先開始？

我做完運動番黎
你地幾點打 今晚？

係呀，但係而家可以玩，我都係睇緊誇世代

我應該可以打到12點

二點打到完
金毛巴carry我地上三千分啦

我歷年最高先2290
隔咁耐睇我賭5蚊我得1900

我都係睇住誇世代等2點

我觀塘等緊車番港島食lunch
我最快4點半左右

琴日未睇

我岩岩先食飯

2點黃隊4人準時開隊 打到99/99 差1個 入隊加FD CODE

我地叫左全世界揀藍隊

竟然唔揀藍隊，巴打可能未見識過831巴炸彈嘅恐怖，我寧願唔打都唔想做佢對家

MSO巴去左旅行

藍隊四排呀

原來會偷跑 已經開始咗

我都係揀左黃

我未wor

而家先更新左

四人場-3

俾5min我去埋個廁所先

求大腿

四人場-1

之前召集左，有上post既巴打都應該係藍隊

我55分就更新
仲諗住打場rank

食頭糊

仲有冇位

開多間應該夠人

splatfest 開始啦咩

開始左
連登四排行動

輸左場

fd list得你地3個

8262 4091 1154

黃隊
利申：深夜場

唔聽召集

已經揀左黃隊

唔見有嘅 你地係咪日版？

入唔到房
藍隊求carry

Fc: 6163-9039-8223

又唔聽召集，一齊打四排呀嗎

要到4點先有

我好早已經揀左黃隊啦

Action係咁打自己

下一次一齊打四排啦，好玩好多

同隊咪又係冇機會四排
呢個post都冇人凌晨時間打機

你聽日玩嫁嗎

人呢

我見好多人online嫁，應該夠8人

我有預感今次藍隊會蠃

因為今次我冇屌隊友

街場係咁輸

黃色差一個

輸得好慘

即刻少人玩rank mode.....

一陣可能出去洗裝，開多間房 可能我add得多人

有組隊，有錯覺

點解到左今時今日都仲有人係屋企玩填色比賽

你，加新伍，加ming，仲有另一個巴打應該夠開多間

其他兩個巴打可以覺得我地太廢，所以走左

1828分

拎枝畫筆雷下先
利伸黃

一行出去就比D炸彈扔死

去個廁所先 -1

我個制凍到壞左啊
轉電視先

未試打fest去得咁快條bar

目標三千

新手第一次打fest

好似未打過自己友

即刻有

RULES NO.1 生存
RULES NO.2 油地
RULES NO.3 殺人

咁多人揀藍 好想揀黃添

同一鋪來, 笑死我

都係3粒，打四排姐

人人人

我成日都係咁

出去食D野 一陣返黎繼續

未揀隊既，一齊揀藍隊玩四排

[url]7538 3990 6785[/url]

好似未試過打特別埸

-1-1

突然走哂，-2

id

頭7場之後2013

番黎啦有人入左黎

7417-0480-1135

飛花巴咩隊

岩岩打完七場，由1800跌到落1500

495 hours

巴打加咗啦

唔見

試下refresh

我係Pp字頭名啊

有冇可能5點半前打到99

無人開隊

有呀

不如你地雙排
我打陣solo先

sor, 唔記得冇雙排

單排分身1959.1

差D輸

全攻😂

唔好推得太前

今晚先返到，要衝99 gg

見有fes
偷渡都要玩玩

Rank mode

打埋下場洗一洗裝先

街場好多人亂咁backdoor

藍隊，打四排，金毛巴都會玩

好耐無見

又係未見過既巴打
留fc無

你地真係沖太前

今次慢慢推進

又擺我上台

去左大西北搞野

我依加對射好唔掂 我最多油下路 你地上

毛毛

唔識日文既巴打例如我，可以睇下17/1 既 ver 2.2.0 update 有D咩改

利申：唔包岩晒，參考only
反正我信了

金毛巴 對射都唔掂？

我係玩開偷襲流 roller 筆類
引導人去自己有利既地方再郁鳩佢個種
對打多數我死

好齊人

食完 有位？

有無人黃隊?
ADD ME ..6287 6181 7226

nerf炸彈

有

當我冇講過

返緊屋企

咁我打住電話驚先

打埋呢場, 突然有事

我打埋呢盤休息陣，金毛巴頂丫

咁我開機

好心d人個腦有事就唔好害人啦

THX巴打CARRY

合我流

白雙槍, fest 場好用

隊隊隊

聽緊廢up 有新槍買埋先

4排-3
2297 8705 9497

轉左場... 唔記得換槍

4排-2

我換一換b-con比你地啦 唔好飛我

金毛用槍，好少見

試下新野 然後玩到一pat野 死得少 但殺唔到人

油到地就得啦
學你話事計，第一步唔好比人殺

有咩慘得過一行出去比四條係咁掉炸彈 顏爆你

無敵油掃回來了

成班on9仲話60lv 大技以外未比佢地殺過

今場請多用雷達 我有加速

我見到有好多巴打online，好多琴日都係到話一齊打四排

金毛快d屌我

最後30秒唔好急 如果見到雷達未用既 又唔易比人見既 等埋一齊用

係既

藍隊開左房

招盾幾時開先最好

交戰前 隊友3個人在場

我做油地專門先 手軟先換

無人

豬隊友大會好多人掛機

friendlist有20個人online得一間房

個新場 睇到頭都暈..

邊個再用Nzap邊個就係鬼

我得1950分

你地係咩隊 不如開房打

藍隊
廢 1800尾 1900頭掙扎中

過左2000 比人虐

一唔一齊打

波波開房?

房已開，-2

企後搵個花生位

掂 次次飛你

我已經唔記我左邊個係clay巴打

反反cup

輸到仆街咁

me

個限定場好難睇

2122分

場場hard carry

記得岩岩玩果時有同你打過幾場三跑

呢三個埸都好難玩

啞火，求金毛屌

真係輸到仆街
認真2000幾都組垃圾係咩玩法 班仆街1000都俾多佢

開始唔識油地

無咩 太急姐 冷靜下安全先行

我先退
好似拉高左 你地唔多頂到咁

個場唔大的話,最後30秒唔死+殺人就穩贏

屌一個二個做Nzap狗得啦 其他武器刪撚左佢啦

突然唔識打油地

上番2000

下場洗一洗件衫

咁激動.. Nzap 勁槍黎..

係囉，咁勁個撚個都用Nzap咪得囉，其他要黎把鬼呀

好多場零死都輸

+1

我屌你地老母呀

我開番房，但係 last

繼續飛雷達啦

你入金毛度
岩岩果3個NOW

見到寂寞巴online好似

錯覺黎

我不斷MISS

玩若葉好難𣈴

藍隊 5780 3293 3521 -1

黎

未換武

你有福了

輸幾場扣勁少跟住贏一場升勁多係咩玩法

我都覺

叫3個巴打屌下你

差距咁大既 2個殺8 2個殺1

平時打三跑屌好多 不過好耐無同金毛打過

笑死 你地圍把傘

我操fit緊 黎緊都會少玩

人多好辨事

唔好啦

我玩番2個禮拜，個殺數都上唔番雙位數

木爸爸上水

出去洗技

洗一洗套衫

你個畫面條邊出唔到
入system setting有得縮細個畫面

木爸爸入左黎

滿佐 你地打

係online過 不過歐版未開始熄咗機

有囡囡仲操乜鬼fit 操囡囡好過啦

why not both

我食咗個位？

岩岩本身有兩間房，不過我地打得太差，搞到散左ban

-3

應該夠人玩

下次比兩個圍住入口既 由佢圍 行另一邊
我最鐘意睇佢地On99轉身就比人油晒花園

新人是誰

同意

ANTH係新伍

廢 已Max

有十幾人online，但冇人入

係呀

我開新？ 有個FD 玩

無所謂呀

四排都係呢個post既活躍分子玩 其他人都係食自己

同我地一齊蝕分啦

我一個月無玩啦

機已關，差75分先99，夜啲繼續

起碼你召喚到

WC

+1 開房等

我開左有FD 你轉黎OK？

波波回來

我呢面岩岩齊腳

有金毛巴carry

你召喚波波

號召 -2

我想玩下其他槍

慘 無人騷我

有大波波同隊-1

木巴叫到，即入

-1

召喚埋得啖笑巴，佢都好勁，又可以玩新槍

斷

Come on clay

開返

4排-1, 同隊有金毛巴, 想體驗俾人carry既快感就快D加入

x雀Carry

打自己

本野終於到咗 過咗勁耐先出貨

有無搶左人位？

我個花灑引左好多傻仔

係中間狂灑

四狙打fes

打多場比番你接手？

4把4K贏過幾多場

對面好強

唔係我呀，我同金毛玩緊

Me rubbish

摸緊佢大腿

終於可以收檔

2198

幾時收我做徒

其實唔難囉

點解四條邊成忽冇咗你都忍得到

打1900已經好攞命

應該因該電視偏舊？我又唔識較

我中間都狂輸又斷人呀

斷左

再入

好diu假 用筆零殺

筆就真係唔係咁易用嫁，我都係睇場用

下原來係呢到 我以為用電視較
遲少少試下先 唔該巴打

我係豬隊友

我見係

我先係 除定褲歡迎任屌

未有得玩post吓片先
邊個話街場唔會開party

咁你三文魚完場開party都合情合理喎

成日都開party我地

回應之前另一位巴打既post

終於打完 1776

豬隊友唔係問題，但唔好甘心做一個豬隊友囉
Sub又好SP又好，再唔係幫隊友油腳底睇下周圍都好嫁

用返槍算

輕鬆俾人封門

好食飯先，先完再打

謝咁多位巴打carry，由其係金毛

4排-1, 有金毛巴打carry, 快D黎唷

我入黎咁多場輸咁多次多謝我做咩

thx carry

無人？ -1

我差27分完

因為係我陀衰家
我戰鬥力奇弱

今次黃隊多人定藍隊多人

Clay 波波 同隊 都贏幾多

木巴carry得好

我約左女出街食 唔玩住

THX 金毛巴carry

THX ALL

應該11點番 到時仲有人玩既再排啦

玩得開心啲

有時谷太前比人backdoor
特別剩番1min時...霸住中間前少少就好...

木巴我last了，食飯先，夜啲再玩，謝carry

返緊屋企，係唔係只有4排無雙排？
利申：第一次玩fest

得啖等等 有FD入緊

係呀，揀藍隊

係呀，得四排，藍隊一齊玩

好阿，巴打game名係咩阿，好似無同巴打玩過

我有你fc
你成日掛住油地

油地好玩，玩rank比人屠到喊，我返到屋la, 有無場阿？

食緊飯

無有時大家無野做開party召喚人，你都可以黎玩

好，我去打街場先

對面隊咁少人？
整隊過二千來

藍隊vs藍隊 無黃隊

兩次我一死就被反cup，我d隊友呢

好多銀噴

屌 即輸
食飯先
贏多過輸既

木巴 你d fd開始頂唔住

係, 佢地都未S+

屌....明明win緊就斷線

又斷 訓得覺

歐版都開始喎 有冇得組隊？

同我地？

一陣可以試下 老戰友

我第一次玩打街場練下先

巴打玩唔玩阿？

分身max左
今晚打正身

飲埋杯酒

九點左右join你地

開場

用機槍真係好垃圾

Joined

藍隊負二

Team係唔係同team打？

唔係，組左隊就random同咁上下分既人一齊打

無人黎

木爸爸

好似幾正，我巴打carry

唔好招人著,我搵下我FD

我可以等 睇下巴打等唔等得

想招都無辦法 等左十五分鐘都無人

simon1123 add me

COMING SOON

名點add

SW-2039-6626-4993

岩岩fes一入場得3個人
竟然贏到!! 好感動

呢個場有啲難玩

一陣加你，等閒一齊三跑四排

多啲上水呀

係咁死，差d做戰犯

黃隊有冇場缺人

輕鬆玩姐

對面咁新手

下次跟大隊，方便組隊，一齊玩

你個名

Sorry巴打...斷線

好 我打住solo先

carbon roller點油地好

殺人草大

要等4分鐘 被迫害

-1無左個巴打

咁我加左個巴打先

我可以打阿

殺唔到人，咁係唔係應該用第二個

Come

等你

用銀？ 比人屌下

被罰2分鐘....

木爸有無用咩裝

一玩fest斷線斷到喊

話說係唔係無大既復活裝

房full了

無 升下技

一陣讓比你，我要沖涼

唔緊要，你地可以慢慢玩，我怕玩多2場又斷...澳洲真係垃圾地方

okay

Sorry 我入左 d 人好勁

我有 復活3.9

你有無加木爸？ 我一陣沖涼話你知

選左橙色

係少左人玩定點

藍色好廢

第一次打分過1850

請問有咩用？

快啲復活 你見唔見到我地玩緊

復活係邊個?

最近打7場計測到過2000.... 加油

無阿，，等等我打完e場加木巴

綠色兩隻光環鮋魚

我出左街食飯 我都想快d 玩一陣坐的士返去 殺無赦

有冇位呀

如果殺左人係咪就會冇效?

殺過人無效

玩呢啲mode我無咩機會殺到人

輸到訓係度😂場場殺7個塗900分都輸

殺到七個好勁

出去洗裝

我鐘意用敵人死亡復活時間增加

夠揪應該幾爽

有冇黃team here?

我地早一星期班左馬叫藍隊玩四排

洗裝姐係加個slot？

最後30 秒前都守到自己半場, 之後唔好死爆seed 殺人就易贏

著住件fest t夠三個技呢，出去可以刷走，再打過

今次咁易打嘅

馬前卒

整走左果啲會儲起 可以上技

花巴最後揀左咩

木巴fc係咩阿？我fc:SW 8462 1841 3421

黑肉blue

謝巴打，我開始連勝😂

有無巴打一起玩，
Fc:SW 8462 1841 3421

可以係play with到搵

可能可以開多間房

Added!

我啲隊友去左邊

你入黎，我去沖涼

洗裝先

木巴未加我😂

多啲上黎玩

我開左場，有無人一齊玩？

係咪撞到巴打你

巴打fc係？

點會 我地四排緊

巴打，我fc:SW 8462 1841 3421, 一起玩

我加左木巴同你

我add咗你喇，pp字名係我

😂😂👍

街場有個同你同名

我有朋友玩，等等

寂巴召唤

佢歐版，係街

日歐共通？

返左屋企

我係美版

咁今次未第一次一齊玩？

好呀 打下cr 先😂

第一次玩fest

一齊屠殺日本仔

我都係

夠人無對手

D日本仔係咪怕左我地

再開

無敵是最寂寞

我個fd按錯solo, 有沒有人想一齊玩，-1

沖涼

今次打兩個零鐘就收工

明明岩岩都好快有對手

咁快

一路沖涼一路玩

又斷線...sorry巴打...明明solo沒問題

斷線斷到灰心

頭先對需用遮好狗 比佢檔哂😂

又斷

重開wifi

我再開場了...試多一次

之前打過4 把遮.. 個個hit and run ..... 油地,雨雲loop

有冇ching講下打到幾高分
細佬廢柴得1750

2112

1579

1469 斷線左唔知幾多場

睇黎無人選黃衫

高手

我

又斷...你地玩la, 唉

支橙zap都幾煩膠

我沖涼先

我決定share電話network...

連輸跌返落2100

有無位

花巴唔聲唔聲又話平時無打開，原來咁勁

我開左場 [sosad

岩岩打solo, 大勝一聲，應該可以

開左場，-2， 今次應該唔會斷，電話好似幾stable

藍隊差一

-1!加d巴就得！

我未入左黎囉

係wo

又走左件

出一出去望下有咩人online先

😂好

獅麵明明online左

獅麵，Frankie，同其他巴打召喚

我玩一陣咋

成功召喚獅麵戰友

好感動，成功玩完一場

就係差你一場

玩咗幾次都係撞返藍隊

入黎一齊打，差你一個

我今日好少撞到自己隊

真係好少玩 玩三跑多 係唔知點解今次咁易打
新場完全未見過

我冇加過任何一個巴打

留fc大家一齊玩啦
呢個game自己一個無咁好玩嫁

😂對手好勁

不過你三跑咁勁，殺下人應該唔難

你係藍隊

SW-6945-4983-9091
唔識加人

sorry 斷咗

唔緊要，我地係咁送人頭

一陣加你

一出去殺1個，又比人殺，不停loop

每次都係黑肉team
藍隊勝率八成 2250收工 巴打們加油

聽日三跑見

我見你平時成日油地

玩多場訓教
謝carry

同佢fd一齊油

油地達人

鳩油

我都last了，冇電

好！謝巴打們carry!

一場大勝終結🙈謝巴打

其實你join唔join到我地

下次一齊玩三跑啦

下次再一齊齊玩四排啦，謝carry

謝咁多位hard carry

好😂我應該一早用電話

黃隊？

藍隊😂😂😂

你如果用電視玩，可以買個插lan線

有，2100 黃衫 岩岩max 左

差啲唔記得加你巴打
加左你 多啲上黎約炮

你去home page左上角果到，有個add friend果到搞就可以加到人

個個都唔勁既2000分上

巴打加咗你，我名係pp字頭，未出芒亨前基本上晚晚玩，等你carry

出左芒亨就離棄我地啦

一自己玩就出事

MHW?

係呀，又一個大坑

我點會捨得當巴carry我丫 冇宜家一日玩八個鐘咁誇啫

啱啱返，揀咩色有得食軟飯?

岩岩食左好耐藍色軟飯，但巴打們好似訓曬la

DUDE都係藍隊

我打緊solo😂

會出係switch咩？

我唔勁
我淨係玩呢隻game咋

我未

Ps4，玩過試玩之後中毒

我今日打50就算所以打solo

聽有再慢慢打 係唔係打到king就打曬？

我都好迷芒亨架

大家晚晚都係尋開心啫，我都好渣，呢度有好多勁巴carry

打到max

尋回當年麥記回憶

Mon hunt玩到xx開始好厭倦 搞到mhw都無咩與趣，但出左應該都會買

psp

咁聽朝希望巴打們會開場

我打到mhx都好勁 mhxx download左都冇玩

聽朝應該個個都打哂啦

Mhxx同fd 4個人打g位打到訓著左 （由mhp3打到而家...真係咩都厭）

你就好啦 我冇fd同我玩 3ds都冇人買

我psp之後冇玩過，係前排試玩完先撻起心中團火

本來都好耐冇玩槍game，一玩splatoon就中毒

槍game從來沒玩 本來無諗住買splatoon2, 但見個個都極力推薦，一試便不得了

mhw我相信好多巴打會玩，唔洗擔心

冇買ps4

試過8排之後更加番唔到轉頭

點解我成日都遇到殺唔到人又油唔到地既nzap同狙

試過雙狙同隊（lv10, lv 12) ，求神對面斷一個線先夠秋

有機會真係要試下

我岩岩都雙狙，一個12級0殺，一個2殺

我個隊好你小小，4殺2殺

岩先返到屋企solo 衝下0/99算，聽日要早起

有冇人打祭典? -1😖

唔係講笑，我d隊友好多都得1-2殺，惡性循環

仲有冇人玩緊

max收工

FC?

4781 4779 9290

藍定黃？

好快攪惦

blue

開左. 仲有冇藍join?

1粒鐘刷到1/99今次收工啦

入咗 -1

5780 3293 3521 add me

齊腳 gogogo

我都係咁上下 今次好快攪惦

街場四連勝 訓得

我數過打左37 鋪就Max

沖涼先 陣間再join

Tall 唔玩? -1

沖涼先 陣間再join 搵人頂上！！

我都休息先 下次再玩 THX

噢 咁聽日再來

係，好似D人渣左 ， 不過今次冇時間當攞少幾粒螺

有冇人想一齊打fest,差兩隻腳

…

Peter巴晨操

你哋個個2000分

夠唔夠4藍隊一齊排

未打哂

睇左一陣, 你已經交足貨.
輸隊友

又唔識跳又射唔準都算交到貨?

同狙擊一隊慘過死

結算 多數1,2名. Kill數又唔差(相對全隊)
如果Solo 隊友太唔掂,我多數玩 喇叭 試下Hard carry.

不過用 喇叭 盡量唔好 出完冰壼之後即衝出去 交火..多數死

我都係死廢J黎

想當年，我連藍速龍王都打唔贏，就棄左game

仲有我搞左幾個月先識爬上去打

1600分here

即刻嚟一場殺得一個

好憎打農園

巴打玩唔玩？你打夠？

飲茶 晏啲

新人

留fc 啦要

有無呀伯想一齊晨操

7965-4082-7993

終於打完

新手玩

真呀伯已經操完去左嘆茶

諗住嘆完茶再繼續

緊係

有無巴打有大跳隱形+大跳加速2 slot 既鞋？？ 求注文，thanks

坦白講，就到1001，留言已要小心
我機已開

繼續單機玩住先

如果有房我會自動入啊
997

998

999

1000